"Wij hebben ons door de bank agent gisteren; u was niet in de saloon toen hij kwam, en je hebt genoeg bij de hut, nietwaar?"
Varley opgezocht met een wit gezicht.
"Ik ontmoette hem bij de bocht en gaf hem elke cent die ik had, behalve wat je gewonnen gisteravond."
De man sprak geen woord, maar keken elkaar aan en daarna bij Varley.
Hij klom en keek op zijn horloge.
